心理不平衡

只有心理唔平衡嘅人先唔封關，極度 懷疑佢係細過比人恰過，攪到心理唔平衡，所以處處害人先開心，下任特首可唔可以有份醫學報告証明佢心理正常先可以上任